明天高鐵車票不尋常地全線售罄

香港交通﹒資訊網
8 mins ·
明天 (7/7) 有市民發起遊行到西九龍高鐵站。有板友發現明天下午抵港的高鐵車票不尋常地全線售罄，而蘋果日報亦證實在車站亦買不到有關車票。

"有報導指7/7西九龍站北上同南下嘅車票突然全部冇位，本人上12306八卦一下，睇到：
西九上深圳北由14:24開嘅G3002開始冇位；上廣州南更由12:45開嘅G6526開始冇位。
深圳南下列車由14:39開嘅G5807開始冇位；廣州南南下更由12:13開嘅G6541開始冇位。
雖則高鐵車票一向難買, 惟現在又唔係內地旅遊旺季（內地叫出行高峰）。。。
背後原因.........明嘅"

有冇人知平時賣晒情況多唔多？

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

極速

不如故障，全部膠鐵都黎唔到香港

過左清明都咁猛鬼

返武漢?

解放軍

又請人落黎香港搞事

高鐵刺激經濟！

老解南下？

想一野捉晒啲人入鳩鐵

留返啲位送中

即係無車黎啦

不過蝕錢又係納稅人埋單

唔想強國人接觸到抗爭者既宣傳

正喎，遊行促進經濟發展

似係自己買曬喎
應該日日搞 等老共買曬香港段啲飛
咁樣先有望回本

邊有可能會比錢買曬，直接cut車咋

咁遲D響幾過關口同一日遊行LO~
睇狗國係唔係關閘

驚撚到

盂蘭節就到

日日都吹西九遊行係咪可以癱瘓高鐵

定係留返晒黎捉示威者

未行就已經癱瘓晒 好有效

佔領九龍刺激內地旅客來港消費

證明好有效

咁要做多幾次啦，原來遊行會推動車票銷量

咁班大陸人咪無家可歸

仆街 原來咁撚有用

都話咗項莊舞劍，意在沛公
派傳單真係為咗派傳單咩

我無野講

每星期攪一次都好WOR

佢驚乜我地就做乜

真係好有效

個個星期宣傳遊行
有一百幾十人都可以玩殘高鐵

遊行有助振興高鐵

好似話車費，大部份俾 chi Na 食。

停晒車，呢鑊點計應該 CHI NA 傷

少十班八班 即刻已經少咗過萬蝗蟲入境

減少自由行，即刻有成效

有人好驚

即刻轉場去上水

鄭汝嬅又出黎話遲一日香港蝕幾多

驚到呢

我身邊有左膠香港人朋友
佢同我講話你地阻住佢搭高鐵去旅行
搞多幾日應該會引到藍絲出動

（條友唔知我原來係佢對家）

如果去東涌驅完蝗，再行入機場。不得了

港鐵同黑警淆底到

你估真係賣哂咩...
扣起d飛 唔比人落黎見到遊行咋

咁又係港共埋單

武警 公安快d黎香港執法 live住咁打人 等西方國家有藉口做你班仆街支共

嘩屌成千億起個車站，無買飛入去去個廁所都唔撚比？

係時候喺高鐵站外日日野餐

今日有個女仔有病都唔比去公廁

又要玩強權欺壓又要驚

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

仲諗住去飲春水堂

驚你d友順手買張飛直上中南海抗議

行多幾次高鐵仲唔發過豬頭咁 支持繼續高鐵遊行

小心有伏
無乘客即係入面得示威者黑警開無雙

今次香討啲暴徒ching終於有建樹，
一吹雞話要圍高鐵站，點知反而仲幫到高鐵散飛

邊個畀錢先？

拆左條垃圾鳩鐵佢啦

咁紅磡直通車呢？

姐係好撚驚啦 咁可地做岩咗啦

最衰都係議會通過高鐵果班人

咁來多幾次係唔係阻止到每日150支那人

應該好少可會咁
之前有親戚想去搵病危嘅屋企人, 買即日飛都無難度
無記錯都係weekend黎

好呀，以後我就袋定ｄ革命文宣單張係袋，逢經過柯士甸站就派單張，吹咩！

買定送走人？

送埋飛俾我都唔去
鬼國，不了

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

屌你果頭手足都話派傳單唔知有用, 不過都照做啦.
果頭佢驚撚到唔人落黎
定係出動國家機器請晒D打手落黎

鍊出每8萬人流量

黎香港既得返長途線 廣州深圳開果d cut哂

驚比大陸人知香港遊行示威cut晒啲飛

記者影住 全世界望住 未淆過

驚就啱了，冇人唔緊要，東鐵綫過東涌30分鐘，廣東道大把同胞，be water my friend

經我國內朋友驗證
從1427開始停止售票

又搞埋d濕9小動作

MTR 同12306兩個pool都賣曬？

東涌都得，港豬澳起得你咁爽皮丫哪

咁抵玩？
咁我個個禮拜都去遊行啦

拿 中鐵個邊要扣就好易
但有啲飛係經港鐵賣
港鐵個邊啲飛佢都扣到？
理性討論

知你地班人遊行 唔想比d同志知道民主嘅思想 要封鎖新聞 封鎖埋膠鐵

幫香港人買曬車飛

上星期六即日買都有好多位渦

個個星期行一次
一百幾十人就夠

公安部買哂 凖備拉人返鬼國

假如係真，咁每星期搞一次不反對通知書咪得

到港鐵捱唔到，迫住要賣真飛既時候先上連登吹雞

成效好過香港區好多

幫香港人買定位，車上去

咁幾日前買落點算？

每日150隻一定係經羅湖落黎

咁東涌點先，班居民都鬧左好耐話餐廳要等位成個鐘

你地覺得係留俾邊個
利申會發夢 要醒一齊醒

唔知係直接cut車定唔賣就算
前者應該深圳北/福田強制落
後者就唔比再有更多人落泥

等睇有真係搭車嘅人影吉車相流出

因應市民發起遊行 高鐵西九站今日只開放兩個出入口

黎緊有高鐵遊行嗎？ 想參加

公安出動

講真
最多咪一班人參觀下車站
咪就係好似佢當初開放日比人入去睇咁之嘛
驚成咁
唔知以為聽日人人帶支津路過去

可慘考上星期頭條新聞，馬時亨企果個位就係我夢入面的場景

諗住捉晒你班撚樣返大陸啊

成車直接去勞改營

縮到入老母閪未

遊行帶動經濟

政府真係好撚淆連登

各位遊行人士聽日要小心
提防比人夾上車
一車車運上去

Fact checked la Diu
啱啱用大陸WeChat睇勁撚多飛囉

不戰而屈人之兵

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

下次網上鳩吹下

照顧好身邊手足!

fact checked咗 好多賣曬喎

文宣

聽日高鐵唔好又空城計呀

班大陸豬買曬高鐵飛落嚟聲援香港 支持香港示威者？

除左廣州去香港由中午開始真係得返一等同商務之外 深圳返香港既多到合埋眼都買倒喎

其實我地而家唔行 都足以玩死佢地

平時大把飛

搵人拍住個出閘口 睇佢有幾多人出閘

CLS 高鐵飛都有得炒黃牛

高鐵全面接鬼

邊個買晒又係納稅人埋單？

推

點解要咁？一心想去熱烈歡迎大陸旅客到港

一石n鳥
公我贏字你輸

咁其實使乜去行，宣稱話去行就得啦

唔多
勁少人

日日都申請不反對通知書

On99買深圳咪照過到 夠膽就封撚埋深圳啦

方向正確

專登hold哂啲飛，先公佈聽日無飛唔入得高鐵站

咁都得，駛唔駛

政府用公帑買曬d飛 之後利潤係中共多d 又成功賣港

邊個通過ga
通識科又過

順便做靚盤數
你地睇下幾多人買？

’售罄‘咁好生意都蝕

比左咁多錢起，我都未去過，仲諗住聽日去參觀下

不反對通知書要唔要錢?
不如申請晒1年365日

即係做啱左啦

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

我冇嘢講

野餐

遊行都咁驚？

有冷氣嘆

佢驚你喺個站度灑啲傳單落去內地層

建議71遊行可以考慮去高鐵站做終點

黑衣人來了 被消失

個個星期搞佢一鑊

push

唔俾你送車！！

Sorr 按錯

港鐵或成最大贏家，股價gogogo

既然賣曬咁聽日一個遊客都唔見出嚟點算

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

政府係咪幫聽日既人買晒北行飛

平時搭膠鐵係成個車廂都空架喎
好期待見到聽日‘滿座’

唔係賣哂俾解放軍？
一陣又有一大班唔識聽廣東話又無委任證嘅‘黑色背心’喇
我要睇委任證 我要投訴你

平時賣唔晒 香港站好少人落 應該比代理買晒

屌你老味驚撚到

———————————————————— 五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選` 我無嘢講 我要見律師 我唔簽

賣曬唔出奇
一車車老解運上黎

其實做文宣 將反共思想 由高鐵傳上去應該好屈機

驚到癩屎

up

售罄可以唔係真授權，lock住d飛就得

特登，應該同平時一樣無人坐。

嚇到瀨屎

遊客好多都唔係坐高鐵，貪佢貴咩

即刻淆底

上面話要停，香港呢邊有得say no?要你港鐵賠返比佢添呀

［推！］我地送啲野比共匪同蝗！！！

香港人要救國
日日幫鐵路部賺

幫緊膠鐵回本